美參議院外委會主席：47位勇敢的香港人該被立即釋放

Push!

香港人用愛與和平佔領中環
美國人用咩

All Talk
No Action
Sounds Good
Doesn't work

ANSD

講
係唔會有用

杯葛2022奧運未?

yes just stand

Noted with thanks.

屌你老味

拜登做左幾個月總統真係

All talk ....

呢個app畀支那ban咗未?

美國吹水最叻，真係打就縮沙

企定定寫幾隻字呃Like

咁議員除左鳩up都冇咩可以做

啲bill都pass哂

冇錯 如果係敗燈政府嘅人講 可以屌佢all talk 但國會冇行政權力 除左talk 你仲想點? 冇action都冇辦法

sounds good

thanks

推

佢咁講果陣, 好似唔知自己個黨控制左參議院, 眾議院, 總統, 傳媒, 科網

請問佢仲等咩呀?

忍耐緊